有冇人長期濕疹之後好返?

慢性濕疹真係好難搞

算啦，受控就已經好好，咪撚幻想會好返

有 去外國生活左兩年
斷左尾

狂保濕 忍手唔好R

呢個真

食多啲維他命B雜

另外係習慣方面著手，靠外用內服治標不治本

細個有 大個做運動同埋食多左補品就斷左尾

唔會